{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_001140",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-12-22",
        "domain": "자연관광",
        "title": "일영허브랜드 (숲길정원)"
    },
    "text": "イルヨンハーブランド(スプギル庭園) (일영허브랜드 (숲길정원))\\n\n京畿道楊州市長興面一栄路346-26\\n\nソウル近郊に位置するこのヒーリングスポットは、ソウルのクパバル駅から車でわずか10分の場所にあります。(旧)イルヨンハーブランドは、2021年に森の道庭園としてリニューアルオープンしました。敷地面積は16,528平方メートルで、樹木が広がる庭園、林道ハーブ足浴カフェ、焼きたてのガーリックトーストで有名なベーカリー、リビングショップ、野外結婚式場などが整備されています。この三河里一帯は、田園風景と録音が美しく、田園日記やさまざまな映画、放送番組の背景にも頻繁に登場します。足浴カフェでは、コーヒーを楽しみながら足浴をすることができます。また、ベーカリーでは焼きたてのガーリックトーストを味わうことができます。リビングショップでは、キャンドルや石鹸などのリビング小物を購入することができます。また、植物園では多肉植物を購入することもできます。さらに、ペット同伴での入場も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "イルヨンハーブランドはどこに位置していますか？",
            "answer": "イルヨンハーブランドは京畿道楊州市長興面一栄路346-26に位置しています。"
        },
        {
            "question": "イルヨンハーブランドへのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "イルヨンハーブランドはソウルのクパバル駅から車でわずか10分の場所にあります。"
        },
        {
            "question": "イルヨンハーブランドはいつオープンしましたか？",
            "answer": "イルヨンハーブランドは2021年に森の道庭園としてリニューアルオープンしました。"
        },
        {
            "question": "イルヨンハーブランドの敷地面積はどれくらいですか？",
            "answer": "イルヨンハーブランドの敷地面積は16,528平方メートルです。"
        },
        {
            "question": "イルヨンハーブランドの施設には何がありますか？",
            "answer": "イルヨンハーブランドには庭園、林道ハーブ足浴カフェ、ベーカリー、リビングショップ、野外結婚式場などがあります。"
        },
        {
            "question": "イルヨンハーブランドの庭園では何が楽しめますか？",
            "answer": "イルヨンハーブランドの庭園では樹木が広がり、田園風景と録音が美しい景色を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "イルヨンハーブランドのベーカリーでおすすめのメニューはありますか？",
            "answer": "イルヨンハーブランドのベーカリーでは焼きたてのガーリックトーストがおすすめです。"
        },
        {
            "question": "イルヨンハーブランドのリビングショップで購入できる商品は何ですか？",
            "answer": "イルヨンハーブランドのリビングショップではキャンドルや石鹸などのリビング小物を購入することができます。"
        },
        {
            "question": "イルヨンハーブランドの植物園では何を購入することができますか？",
            "answer": "イルヨンハーブランドの植物園では多肉植物を購入することができます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことは可能ですか？",
            "answer": "はい、ペットを連れてイルヨンハーブランドに入場することが可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 328,
        "QA": 487
    }
}